TG 係咪死左？

好似Connect唔到咁。

Same

都好D以為得我係咁。

我都想問，不斷connecting

係啊屌佢老母